自評係fifa裡面能力

skills:
ball control 55
dribbling 64
curve 54
long pass 49
short psss 70
crossing 53
vision 60
position 69

shooting / attacking :
long shot 58
finishing 71
shot power 75
volley 53
heading 61
penalty 70

defending :
marking 38
tackle 35
interception 46
aggression 74

movement :
acceleration 71
speed 75
agility 62
balance 98
jumping 77
stamina 63
strength 99

weak foot : 2
skills move : 5

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

認真post 唔好overrated自己
小弟5 7 11人都踢 基本上踢親我都一定係全場周圍飛 一定係進攻核心 發電機 無乜體力既時候我就通常放棄進攻果范 去中場做掃蕩攔截 所以我interc咁高係有原因

問過Siu ma 未

strength 99

世界第一前鋒

樓主160cm 160kg

叫siuma幫樓主評下

Siu Ma

打出黎果陣有無面紅

欣賞樓主咁認真做啲on9野

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

做乜抄siuma

出黎踢過咪知

自評係fifa裡面能力

我自問身位係好撚勁
基本上踢波無5個都得唔到我身位

其實世界各地街頭甚至香港修頓維園林士德都有好多人有我咁既潛質 唔一定係頂級聯賽先見到

同馬球王踢過未?

strength 仲勁過 Siu Ma

認真，樓主已經客氣左，同過佢踢街場，全能力根本就應該過99